[ViuTV又酒又宵夜]星期一2330-0000 有酒今晚吹 (6)

【技安+IRONMAN？！🙈】
全新晚吹《有酒今晚吹》今晚首播！
被維基百科譽為「小霸王」嘅 Eric Kwok，
飲醉酒之後仲會進化成技安😈
今晚11:30，一齊聽吓醉酒mode嘅Eric 仲有咩料爆！
#Penfolds #PenfoldsWine #PenfoldsBin #晚吹 #有酒今晚吹 Eric Kwok 郭偉亮 娟姐 Florica Lin 詩詩酒樂園 CC Wine Voyage 強尼

娟姐好撚正

娟姐deep v

娟姐好靚

地獄黑仔王 麥包

趕客到CLS

都係為左睇娟娟

做個範衰個範

投資邊樣衰邊樣

又講經

細個睇《茶是故鄉濃》佢已經係第二男主角，唔明點解越做越霉

林家棟已經係影帝

越嚟越多tvb人走去viutv拍嘢

娟娟今日低胸正撚到

麥包係俾大台炒魷先死死地氣去viutv

舊果班走得嘅都走晒
上viu係過下癮

一命二運三風水

係咁講tvb，不如睇tvb算

吔屎啦梁非凡

依家咁多玩法 邊洗困死自己係一個電視台

佢唔講CCTVB講咩

有聲

係囉
大台人唔講大台講咩

友枱VIP 酒精版

淫到

你如果聽唔到我繼續講
你再聽唔到我再繼續講
講到你聽到為止

風騷老娘

娟姐你好嘢

咁撚柒？！

條女好撚正

是老鼠都愛大貓

吔屎啦麥長青

上咗位嘅大部分都有自己生意
再唔係上支那
CCTVB根本搵唔到食

娟姐真係好撚正，
可唔可以唔好再搵cctvb d廢物做嘉賓/主持

柴九哥之後 佢套套都係鳩叫

係對老鬼都差
唔係汪阿姐點會出聲

大台近年好似蝕錢蝕到傻，逼藝員簽一年1 show合約，個底薪仲少過ig kol, 啲人咪走

黎耀祥最高峰係拍戲嗰陣
如果要講公仔箱就豬八戒鐵血保鏢同秀才愛上兵

大台就係咁
唔比人試新戲路

秀才愛上兵真係高峰
戴從文 戴從武 2個完全唔同性格既角色

周麗琪高峰

呢套Yumiko.....

屌 好似記錯

秀才遇著兵先係周麗琪 佢同陳豪

佢家姐邊個？

藍假假

黎明

趕頭趕命趕出嚟，跟返個formula就最穩陣

點知宜家跟formula都越嚟越少人睇

唔好空肚飲香檳

跟唔上時代 完

個頭好黃㗎喎

以前選擇少丫嘛，啤得好就有人睇
而家喇喎

佢已經醉醉地？？

似啦

海洋味

咁你快啲落棺材OK?

我覺得2010年前都幾好 2010年後潮流變咗 但佢冇變

同林曉峰一樣
洗唔甩陣tvb味
過到嚟仲扮大春袋
你係掂就唔駛俾人踢啦

但係你次次都係跌呢

佢高層換哂人果下已經知唔會有改變

炒咗陳志雲
扶李寶安上係大錯

agger 呢下真係抵死

以家先咁大聲屌

講緊邊個
修哥？

當年陳志雲都唔知柒左乜

扮正氣自己都唔係咩好入啦

陳妙瑛勁正

都要俾Pa屌

貪污
但應該係俾人屈

無頭東東

九倍

Wiki開9倍

九倍 wiki

哭吧~~~
是我不懂得欺詐

好彩冇簽到

唔止炒，仲要跣佢一鑊想煮死佢，呢啲先係歹毒

2015年黎瑞剛做埋大股東已經可以話正式收皮
亦都開始成日係8點半播支那劇

留意返
唔係王維基開價特別高
而係cctvb開價超級低

證明大台個價真係...

<茶>又真係幾好睇嘅

《茶是故鄉濃》真心好睇，宜家連啲反派都仲記得

佢如果冇俾689 搞
冇ViuTV 位企

麥包好似藍屍

咁呢D相對既姐
wiki要搶人所以開高+本身CCTVB出手低
但聽講依家CCTVB留班大牌出手好重

方向唔同
wiki主攻劇
Viu本身主打真人show綜藝

都唔係既
viu都係同期批出
但開電視真係收得皮

係直頭深藍嗰隻

做生意好似幾成功

底薪3000 你話

鄭融

多喝酒

我有出歌㗎喎

咁快啲收皮啦

而家出去係機會
留低只係為錢

Viutv 真心開放
瘋狂討論大台劇開晒名都冇問題
係cctvb 小鳩器到友台乜都係禁忌連個logo都要打格仔

當年播嘅支那劇仲高質過自己拍嘅垃圾

唔同年代啦

麥包 最正我覺得係 無頭東宮

冇得咁比較
wiki 策略係重手叫啲甘草過去
雖然都有叫大牌
但都搵咗啲唔同嘅人嚟配搭
cctvb 如果而家留人嘅話係要重手
尤其是係大牌

講起陳妙瑛 就諗起佢套花木蘭都好好睇
我心目中既花木蘭就係佢既款

天子尋龍

原本三份計劃書
viuTV最高分
HKTV第二
奇妙電視包尾

玩具大王蔡志明

下集融E

唔認得鄭融

呢套野當年睇覺得好鳩

勁撚正

咁又唔好睇少支劇
好睇的會好好睇，推介《蝸居》
但垃圾就好垃圾

事實開電視都好垃圾

文頌嫻好撚正
仲有個鼻未高既楊怡

其實應該都係CCTVB死先
明當時點解仆街政府咁樣對wiki台
因為要保個仆街CCTVB
而香港電視一定會打殘佢

高質嘅又唔係冇
但我一時間又噏唔出

之前regen上去講講下話咩「講唔講得架，唉算啦之後依段應該會cut走」

結果嗰段原封不動直出

仲有霸氣羅冠蘭

記得睇新聞講過
羅冠蘭知道自己有得做武則天
即刻狂睇書研究點樣做武則天
點知開工嘅時候導演同佢講呢套係神怪劇

近兩年冇曬架啦 連宮鬥都俾人殺

事實証明甘草係值得多D機會
留係CCTVB只會被投閒置散

對上一套有睇又鍾意嘅係……

但羅冠蘭佢演果陣真係超哂班

但都係做得好好

CCTVB 仲用緊廿年前捧四大天王嘅手法
淨係靠樣
演技派慢慢流失咪見底lor

咁佢做既武則天真係好傳神
btw麥包仲有套師父明白了都好有印象 套野連D對白都好鳩

Wiki賣HKBN留咗幾十億嚟鬥燒錢，CCTVB輸硬

呢句真
智叔同周家怡
仲有陸駿光

松妓

結果wiki輸哂 hkbn變埋CCTVB合作伙伴

智叔先醒 一早走 去拍電影

不過又俾佢整到HKtvmall

大冬瓜 C9S

十兄弟都有佢

又未至於輸曬嘅，HKTVMALL都算本地網購龍頭，1137上年爆升

其實我由細大到都唔明點解唔講得
講左d人就會即刻轉台咩on99

武肺變相係一個助力

呢幾日仲升緊 啱啱望一望 hktvmall市值係tvb嘅4倍幾5倍了

其中一個因素啦，Wiki帶頭返中大幫手都贏曬藍底士多

所以先話而家選擇多左之下
CCTVB仲係行以前條路
加埋各種不人道和藍到變紅，真係等佢死

當年十兄弟都叫正常丫
大冬瓜真係9到你心諗佢到底拍緊乜

其實見而家VIU係行緊大家一齊玩條路，啱做的話人人都有節目開
如果係CCTVB拎住Mirror實係乜春都搵佢地做哂就算更唔好講ERROR無可能出現到

近年台劇真心高汁
但我仲未追哂想見你

塞翁失馬
做電視真係死路

睇返7cfu個集，笑到仆街

睇娟姐了

開波

主持人會飲醉

融E

新歌就多喝水
而家就多喝酒

直接開波唔洗接入來

西班牙就飲SHERRY啦

鄭融幾正

手痕google
原來佢成36
完全睇唔出

邊個幫你擋都係想飲

詩詩真心推介

佢係有料上一線嘅
但係真係唔知係佢懶係公司問題
出歌出得好慢

一事無成

頭先枝白酒有興趣，請教各位巴絲有冇酒名

洗米華？

當年真係少

依家半年出一首咁
爆一陣keep 唔倒個勢

佢對上一隻歌已經隔咗兩年啦

上年有首岩岩又派左首
都好唔錯架

鄭融應該幾好屌

個人應該都真係幾天真咁

唔識得面對自己嘅情緒

13樓的大笨象吖嘛

ㅣ佢好應該好紅

上年咩？2019啦喎

呢條友同nba 巨星，周麗x出晒名閪
工作態度差到爆
但自己完全隻字不提

Sor 記錯左
不過佢真係應該紅

啲歌又好聽 唱live又ok
中學個時好中意聽佢

炸子G

依家應該好好多啦
好多job 都肯做

又有新歌了

佢都話自己以前太自大咁

至少隨便講得出5/6 首歌出黎先

多喝水

冇得揀姐
同埋佢唱D歌太同類型啦
一聽就會覺得又係咁
依家黎講 鐘意睇做節目>聽佢唱歌

希望係
當年我老闆影硬照
個客向度佢都擺晒款
老闆的左佢經理人出去屌

係
好多好多
四季，借，還，受夠，東京百貨，一分鐘漂亮

但佢上節目好悶
上節目呀Fi好睇好多

不過永遠都係新曲+精選

正

終身學習

佢之前係77拍果D都好睇 淨係講野有少少悶姐

77去馬拉個個好睇嘅

快慢歌又得
可能真係唔識交際

鄭融好好人

不過真係唔識做新聞
依度都係主持人帶佢講野
又唔爆d 料出黎俾人聽

林婷出了

D動物死哂

婷B

係唔太識講嘢

都唔係為爆料

下集有yanny 同林婷

Yanny
睇佢Ig成日撚貓好搞笑

林婷個頭唔識欣賞
明明尋晚入住見到佢仲好正

其他真係識撈既會爆下野出黎啦

睇婷B了

lm 睇林婷 yanny

講入住了

林婷

點解林婷醜樣咗

點解一晚請兩個女神

兩個嘉賓半個鐘會唔會太少

婷b

隔左咁耐先講

林婷依個LOOK好正

馬利欣

pure左好look

會
好想聽Yanny講多D野

個妝好老

見過娟姐醉
咁我地都見過嘅

一班靚女 係咪計埋自己

林婷正過陳穎欣一萬倍

藍假假個妹計唔計

20分鐘後會睇到

好想重溫仇老爺爺

又爛杯

林婷依個look 真心正

yanny剪左個頭塊面圓左

林婷先得一分!

詩詩係姐姐來，唔包括在內

都係長頭髮正啲

好肥

短髮唔太岩佢
同埋佢好似肥左

頭先立眼望落有啲似大軍

一開波就喺呢邊

同戴祖兒拍建行廣告，被比下去。

佢同林婷個髮型都麻麻地

佢瘦左

單眼佬

5 周年有無嘢大搞先？不如送生啤啦

戴祖兒你都岩 睇黎要驗眼

唔係啩...

唔似 我冰正d

Yanny拍埋林婷度好bitchy

又係劉文光軍

Yanny bitch到

YANNY呢個頭
又肥咗

成個陳淑蘭咁樣

麻甩嘅林婷

仲係地産仔未出返來

咁你地唔好爭 交比我

黑化欣豬

根本做黑化欣豬係做緊自己

麻甩靚女真係無敵

娟姐心口緊到

之前同heidi爭仔 報導都講到yanny好bitchy

呢啲難啃嘢，交俾小弟啦

又關你事....

林婷應該表面密實,內裡

其實佢地拍節目成日一集試幾隻酒
唔同酒mixed 好易醉

黑化正丫

咁又唔好 都啃到既

而家呢個髮型唔係好掂

每隻一兩杯應該ok嘅

假到呢

個陰好唔襯

佢地應該飲一兩淡姐

YANNY好似真係識品酒
林婷應該識劈酒

同一種類唔驚啦

冇乜野

訓吓酒店無乜嘢

瞓吓酒店 冇乜嘢

全部都好好飲好好食

走上左條不歸路

我都想同婷B訓下酒店

有野就有野,焦野就無野

好多人都話林婷真人好閪

好鐘意住酒店 唔怪得今晚瞓酒店都有佢

Agger 內裡mk妹

係咪補償返畀佢

F5

係 不過一班女人係多呢D野
我唔信有任何女係完全無辜

其實係連登仔接受程度高姐

唔怕啦，第二季已經完美洗底

YANNY唔好係咁食啦
你睇下你個嘴邊肉FING曬出嚟

欣豬冇野講

咁咪好好meet

yanny好肚餓

記得有連登巴打話係佢大學同學
話佢係咁同其他同學講，同呢d同學(窮撚之類）熟無jetso咁上下

成個食哂yanny

見到佢好專心食

佢係咪未食嘢就上嚟

你睇下林婷 下下都乾左

即係第一季要演到"好驚"

個個隻蟹蓋都未郁過
佢已經食曬

掛住飲同食

第二季乜都唔驚咁cls

等陣娟姐就走過去mit

每個SHOT都係食緊/飲緊
真係好餓咩

導演要求仲剪到佢逼人去森林，佢係咪得罪導演

佢個頭優髮咁功老土

講野 meet住個咀咁想點

咁叫文青女神⋯無野麻⋯

淨係林婷一個一集重好

都話請一個嘉賓咪算

林婷都夠講一集

人西呢度傳聞唔通係真

其實第一季林婷都係導演個角色設定佢係要驚青啲

仲令我因此而愛上左佢

大家都係試水溫 入住呢類既節目 電視黎講係好大膽既嘗試

林婷個鼻頭腫咗咁多

真係好得意

但佢驚到推d cam man行先

不過都播咗出嚟
話VIU剪接點地獄都得咖啦
唔通VIU開聲話真係林婷逼個製片入去咩

欣豬咪簽左古天樂?

但我想要6C右下既原裝Gif圖/Sticker

娟姐企足全集

咖哩牛腩

欣豬見到個牛腩隻眼發哂光

佢有JOB咩?

冇咁多張凳坐

cls 炸咖哩牛腩?
好似好邪惡

好想食

有無人都覺得今集個氣氛好奇怪

講演員對眼發光

好撚假

最跟唔到舞步

Yanny真係一個壞咗嘅人
完全黑化咗

yanny醉左

係咪真係飲大咗?

娟姐直接話人跟唔到step

yanny 樣衰左好多

yanny 其實真心唔識跳舞

下次叫aka算啦屌

借醉爆大鑊

欣豬着晒switch
佢啲表情

明知再問你 結果只有 越問越不堪

黑幫阿姐

飲完酒佢唔同咗

大台台慶

Yanny真係好西

其實睇得出佢跳舞係最差

阿嫂

好記得 當年我都有睇

Yanny真係一個壞咗嘅人

馬拉真係好癲

強尼啲入位真係靚到
知到yanny到晒頂

馬拉係真心cls

其實做咩咁踩佢
我又唔覺得佢有咩咁西

全尼呢個朵唔係流

以為佢會講雲頂添

Yanny 係咁食

佢做主持真係勁到爆

Mcm 張相勁靚仔

RIP
MCM嗰次真係好傷心

貓貓狗狗 擋哂d鬼

係囉我覺得都幾真性情呀

飲杯

咁會唔會做試當真

Amy Lo

但係其實佢都有拍

咁快完

屌
仇老嗰陣游學修搵女主角要搵素人
原來自肥叫yanny 去試鏡

醉晒喇

咁呢D好正常 cast唔到呢個 但另一個角色岩佢

女仔飲酒節目正呀

locker 周圍都係

Locker

Locker on9仔

Locker真係周圍都係

又修仔又locker

成地都雪菜米

林婷個樣做咩唔同左

雪菜肉絲米噴泉

locker人面咁廣架咩

修仔

係咁講粗口
真係好黑化

罪光燈踩場

林婷真係劈酒mk妹嚟

6C

Yanny靚好多

ss

Shirley

喂 罪光燈返黎未先
仲有6C?!!!!!

冇娟姐

屌 想要番娟姐

因為locker周圍都係

SC做主持

6c
88娟姐

冇左娟姐

6c主持 不得了

講完就無咗全尼

無娟姐

娟姐被飛

6c

咩料6C

婷b 有d high high地
yanny 明顯癲左

我要娟姐呀

啱啱紅衫乜水
咁恐怖

轉人

偽文青

歧視花家姐啊，唔請佢上嚟

冇埋全尼

有無人cap到個單眼

我要娟姐啊

藍屍不了

吓
下個禮拜無全尼大哥

有，SS嚟客串掛

剪到6C D shot好淫邪

屌我要娟姐呀

化妝問題
同埋好似有d水腫

屌你

花家姐呢？

竟然

邊個做主持

點解佢係藍C

花家姐唔飲酒呢，上來飲氣水會好掃興呱

俾人嘔到周屋都係

終於有晚吹crossover了
雖然個節目已經摺咗

好明顯啦
佢都話自己男仔頭

腳呢

下集開始喎
娟姨落車？

正到仆街

娟姐

好聽d咪男仔頭

還我娟姐
我想睇娟姐飲酒啊

娟姐係咪有新節目咋

忙得滯啩，日日都見到佢

真架？

個鼻頭執過好明顯

之前好似見人講過 但唔記得咗咩事

佢有請黃既人拍片 我都好想知係咪真
求其9up幾句就當係

藍到仆街

講真
佢唔好飲咁多酒啦
把聲沙到咁

都冇攞過証明出黎

還我娟姐

係咩 咁冇野了

又想屈

另外開個節目畀6c啦
哩個節目一定要娟姐做

人哋飲咗咁多集，都要俾個肝抖下

你都藍到仆街 反正唔洗講證據

睇聽日旅神團啦

我睇過佢facebook話示威者係美國操控先咁講

或者囝囝囡囡 730

730半棄狀態

嗰啲對白真係好難match到佢講嘅情況
佢不如話所有反應都係劇本, 佢只係跟稿讀

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

但like金剛crew 馮仔頭 鵝王Cliff喎

仲follow咖喱飯 高慧然 同埋何潔弘

佢咩陣營嘅人都有follow
同佢政見無咩關係
總之好耐之前見佢講d咁嘅嘢都打咗個突
不過唔信就算啦對我無影響

zoom埋腳度cls

我搵左好耐 佢本人冇講過咁既言論 只係有串過trump叫人唔好戴罩
而上年佢打過呢篇野 我相信佢最多只係港豬

sorry 我真係look左佢好耐fb都唔見 最多咪forward D片係講陰謀論
但都冇講過示威者係美國操控

佢同棠哥好fd tim
佢有個舊節目 串燒3兄弟係重慶南亞手足拍
因為黃 比人推返上去 佢都話好感激
我覺得佢唔係藍囉 最多咪中立撚
而且佢fb有講因為自己身份問題唔會講咁多政治野

再拉落D 佢都有讚蕭生+share佢D片

左膠
仲要係勁撚左膠

未到藍c囉 但有d人會覺得衰過藍既
但根本兩樣野黎 又二元分立
香港人唔撚識進步 唔fc 非黃即藍

好耐之前啦，可能delete咗
算啦，睇唔到咪當時運高，不過唔好話人老屈佢

你圖都冇就算啦
我睇佢fb睇到19年6月都唔覺佢藍到仆街

信者得救

今日睇6c了

開波
罪光燈踩場

6C飲醉會點

罪光燈crossover

原來罪光燈做左百幾集

棠哥

正啊，棠哥

好少係香港飲 姐係係新界飲?

朽屍

串鳩楊明

可宜

jay chou

扮姐撚

大波6c

換左SHIRLEY SHUM唔用娟姐

娟姐有戲拍

屌你，shirly正到

娟姐去拍大叔？

娟姐拍完劇好快D返黎啦

無娟姐睇

bobo姐呢？

係

大叔的愛?

娟姐世一

花家姐呢

SS應該無娟姐咁放

唔計收尾太急
打天下真係好好睇

娟姐唔飲酒專心讀劇本

係咪做德賓個女

女主
係咪做鐘意春田田嗰條女

估唔到你都係娟黨

Lou C

飲大左咪

唔係Asha做咩

因為上面條傻B 我追左佢2年既post 佢應該係唔飲酒的

拉打kick

打天下其實算係幾平均 吸引到C9得黎又唔會太老土

我表白咗娟姐好耐

七師傅都話自己唔飲酒㗎喇

但佢自稱千杯不醉

有冇巴打發現
咁多集好似都冇中國酒

需要時間既

屌 還我娟姐
唔想睇呢隻billy puppet

呢個節目太短 介紹得酒黎少左好多時間真係吹水

前面拖喎

係 娟姐係做公司個八卦肥婆
sor唔記得角色名

啲打戲真係好好J

咁bbj呢

7cfu唔飲酒都要請佢上黎啦 咁紅

咁唔是女豬

飲茅台？

bbj係男 唔同

SS有偶包

娟姐無

飲左先講啦

我好期待

以為你對bbj一心一意

大叔都冇女主角既 都係客氣說話姐

咁得意嘅加水

6C好靜

罪光燈

6c個咀仔辣緊

甲醇飲得㗎咩

佢好似自我隔離緊咁 坐到好開

BL劇點會有女豬㗎

響螺正呀

飲紹興酒

由煮餸嗰啲到花雕玫瑰露

怕出聲就俾人隊酒呱

娟姐拍劇

periodic table任溝

5台山天下無雙

6C對腳

五台山天下無雙

同強尼個位置調轉咗
之前娟姐係坐強尾而家個位

係一杯就醉

睇唔出

飲個集大家都著白袍

點解唔可以

理想酒店

可宜露出馬腳

有啲期待
覺得個角色都幾啱佢

btw 娟姐之前有冇拍過戲同劇

棠哥開始髮線後移

有無人覺得似陳嘉倩

身後事務所?

我唔介意畀你摸

無男人得Yoshi

6C，我俾你摸呀

律師過黎我俾你摸啦

6c淫底

6c少醉喎

拆埋啦

我中啊

千杯不醉

花家姐中招

屌奶星講花家蛆

笑鳩花家姐

個idea可以俾星期三

可宜講個啲

鐘意春田田條女唔算女豬咩

想睇一姐飲醉

晚吹，就係玩科學

57仲keep到咁已經好勁

會幾淫蕩

證明空手道有用

講起又係有啲似

係女都鍾意佢

戲份嚟講應該點都低過三個男豬

變咗姑婆屋

IG相認咗好耐啦

佢仲好fit

6c追酒飲

6C開左制啦

老夫子？

杯酒好似幾正咁

其實6C係咪平時都飲開啲勁嘢

見佢飲最多係藍妹

好痳甩

仲有193同肥仔

棠哥好有諗法 真係好想繼續有罪光燈睇

荔茸鴨

I’ll be waiting

6c咁有錢

應該飲唔少好野

好肚餓

星期一同星期三都喺度引人食宵夜

其實又要介紹酒，又要介紹嘉賓，半個鐘真係唔夠喉

好似好好食

配荔芋鴨好撚正咁

越睇越肚餓

第二支邊度買到？

有冇人知第二枝係邊間IB

6c淨係飲唔出聲

6c換左娟姐搞咩

食飽嘢睇都睇到打鼓

怒啤嘉賓

棠哥打柒佢啦

釋囚那集好似有印象

可宜為左一星期一集半粒鐘節目去埋聽審好專業

棠哥好似有d醉

請個殺人犯上嚟

6c幾有女人味

冇印象既

真係唔知邊集
上ig睇吓佢會唔會講番

係咪陳同佳

套衫

話哂無双

好淫有陣女人除

咩案？

6C成熟又得，可愛又得，工口亦得得左

新劇

有請d狗上去
罪光燈後期已經無睇

棠哥眼神已經無焦點

棠哥醉咗 ？？

Gchi Lou C

寫緊電視劇

電視劇！

到時早D到

可宜俾人無限中出啦

棠哥8月？

可宜結婚

笑左8月

比女人打

Facebook 有人講係呢個

傳說中的 《打地下》

好似幾個月前有透露過準備拍下一套

最後有冇聽到電話？
無比人白打

SS and SC

SC

Double S

有酒今晚吹x就係唔科學

郊遊遊

美女郊遊遊

double S

下集竟然SS同SC同視出現

下一套係打天下第二季 ？？

thanks 一陣睇番

未㩒入去以為係強尼

今晚鳩流流

幾時先x空肚講宵夜

可以順便搵阿祖路煮一路飲

唔好啊呀祖飲完又會去行仲要赤腳

還我娟姐阿!

佢忙拍大叔的愛先要6C頂.....

推定

睇Double S了

又要丁double S

今晚有DOUBLE S

美女膠膠遊

點解冇得睇去廁所

D人屌SC 係整容都好
真心正

整得幾好

兩個S都好正

做女朋友ok既

對手

SS 尷尬笑好撚正

打孖黎會唔會短10年命

睇到好肚餓

飲少少紅酒都醉表示唔識呢啲

娟姐係咪冇了

拍緊劇

拍劇

短多廿年都未輪得到

唔飲酒

一路飲一路煮

強尼同雪雪

鄧月平冇玩辣伙頭2係好明智嘅決定

雪雪都讚係勁既

辣伙頭真心勁

SC個格好閪

有膠嘅一面

係
仲真心勁閪添
海南雞

喜劇

真係無晒底線

有戲開

三點式

間中都會回味下

佢真係好呆
呆到一個點係肯定會畀人話蠢

記到而家

溫室小花

真人Show嘛

唔好得罪老母

果pat肉

e條trailer

成part肉

肥肉

shirley腩

呢個look不知幾正
少少肉先正

好大

厹有版畀你哋睇

肉地正

其實我都冇留意

東坡肉

佢唔講真係唔覺

呢度好似有人講果pat肉

話無人睇到嗰個肯定係Mike導

記得chok果陣有cap到

追酒飲了

有pat肉既圖未

即係靚女唔會屙屎D FRIEND

有幾大舊肉呀，睇過

大把人記得佢嗰啲閪野
仲要唔撚識同人合作 閪到不得了

都幾勁舊肉

入黎就係為左睇pat肉

Double S 既化學作用好強
笑死

我仲記得舊透明嘅牛腩

放左好多即刻

邊個 冇睇

6C睇極都唔厭

又真係幾大pat

反而覺得佢唔玩係好事囉
SC 有版你睇

係
評價真係直線下降

唔講真係唔覺

我重點完全去左白色衫上面

Gif都有

頂你仲要gif

喺viutv網 美女膠遊遊應該即刻多番人睇

SC又真係刻薄左啲既
佢做老細一定壓榨到員工pk
賺到盡果type

切左嚟食應該幾好食

其實好正

完全係佢吸左過去

讀咗13年女校

啲嘢食其實有冇整返熱 一啲煙都冇

真心因為咁覺得佢個人好差
仲未計本身同SC印象真係麻麻
覺得佢好造作

我Yo

好想做6C條女

拖住我行山啦

十指緊扣

行山十咩指緊扣
SS講得好

又講

以為yoshi先係男朋友角色

捉曱甴

成日喊

真係好深刻印象
一見到佢就諗起SC單野同佢啲整容前嘅相

我唔知啦
但係我自己都類似
如果玩時玩得太創我都會真嬲

感覺上佢有d 假

SC紅都面哂

好耐冇見

？？？
講緊佢個88蚊3件海南雞飯喎

尿頻

有尿頻嘅習慣

我以為仲講緊上面話佢唔玩得

佢地飲high左

對比之下 SS真好多

爆料了

沈認真答佢個問題

ss已醉

行山勁出汗就算有飲水
中途真係無去廁所

Mike導自肥

SC 每講一句說話好似要計算完先講咁

點解無睇過嘅

強尼你睇完記得share番出黎

一直講緊SC玩唔玩辣伙頭
唔係玩唔玩得喎

點解冇得睇

Mike自肥可恥！

捉阿MIKE上節目啦

Hi巴打

不嬲自肥開

阿mike又自肥

借醉抽一抽SC

幾集冇睇，阿娟去咗邊

去左拍劇

拍大叔的愛

都想聽下係佢嘅角度嚟講
拍節目有咩感受

但我覺得佢而家Over左少少
睇開運女神團
佢有啲位太嘈，有少少呀bob feel

兩個仲有冇處女膜

大叔的愛

sam sam
估唔到有人同我一樣感覺
嗰陣好記得有人話SC因為辣伙頭2有劣評 所以完全冇提過自己拍過咁

面紅紅好正

我覺得兩個S始終都係做唔到深交

mike導

其實係咪首先要有辣伙頭1出咗double s出嚟先有郊遊遊

咁始終成長環境唔同
要係呢個社會保護自己
就會變得無咁真
而SS有家底
個保護罩勁過SC
所以先比較真

Mike導近排去左拍乜

佢個樣唔襯佢個style
娟姐咁樣反而又覺得佢ok

我覺得根本唔係好岩傾
唔係話邊個個格衰
純粹係唔岩channel

諗起當初拍金剛旅神團
佢成日都畀人話太靜太正經
都冇諗過佢而家可以咁放嘅

6c真係好體貼

但佢兩個都同 Yoshi 熟

Agger
SS同Yoshi個感覺好夾

Yes
陶大宇居功至偉

西西里緣份

omakase互劈

omakaShir

全尼

Cry左

抵佢條隊排到無雷公咁遠

永遠唔可能討好任何人 所以算啦

omakase可以點劈

鄰居

成條村都知你叫SC
勁主動

黃金sir

黃金蛇

黃金

鄰居搞迎新咁好

可唔可以攬住我

黃金蛇同葛珮帆

我都想畀SC纏繞成晚

黃金sir 安安

下集6C又醉啦

邊個鄰居 出嚟

又要搵文師傅

係咪高尚住宅先有？

不過SC 而家好似都多job
廣告呀劇間唔中都有佢

本身係自救tv2
之後搵左mike導接手

佢話村喎

可能係因為識Yoshi先
同埋而家又同居埋

下集有黃金

「愛要開口 愛佢就要開戶口」

係，所以希望佢做返伙頭1果陣咁，稍為收返少少就岩岩好

準備好就 GO!!!!

sc好似係住村屋

阿陳條仔係蘭桂坊USB
你估吓

Yo仔好難有仇家嘅
可能兩個S各自有女神個外殼

同沈震軒？

仲有Double S Post

fatfat

係
IG提都唔提

係啦

雖然辣伙頭2之後我mama地佢 但幾同情佢 真係好大壓力咁

自救tv真係一般般
希望mike導救到

mike救tv

之後193開ig live有講過公司會開ERROR自救TV 2會借Mike導同writer Fai Team人去拍
不過大海男兒(上年10月拍完)到自救TV 2(見ig story好似上個月開始plan稿)中間個空窗期個2個月真係唔知 可能做籌備工作掛

原本有提 仲mon post答問題tim
跟著比人屌到仆街 佢話唔mon了

之前ig story好似出正去試野

又以試嘢為名用公數去玩

講真外國真人show一樣大把呢啲閪嘢
對節目本身都係調味料make 下noise
無必要harsh到要佢收山lo

你識D野

mike(自肥專家)

到底Mike導佢哋由Error遊開始自肥左幾多公數
仲教壞埋KK Agent L佢哋

睇6c了

力圖

黃金蛇好charm

193

力圖reu

余香妹呢個look唔似葛假博士喎

「石修個仔」

點解依家先邀請

識波

見到余妹都覺得煩

佢好靚仔呀

發覺喺劇入面先咁樣衰
平時個look靚好多

都係樣衰

本地啤

友誼永固！一路順風！

今晚飲平野

本土手工啤

6分鐘爆po

串燒白果好食呀

諗起果陣有巴打話佢似葛珮帆

佢兩個真實年齡差十幾廿年
但個樣好似差唔多年紀

陳宇琛我愛你

本地手工啤都唔平架

食白果

香港手工啤好多伏 睇佢介紹邊款先

陳宇琛keep得好好

嘔完再飲

呢個look靚過男排嗰時

強尼修到條眉咁怪

係 4 分鐘

除衫

佢之前做男排live都ok

想睇佢除衫

佢把聲好好聽

新年流流食白果

諗起佢

蒸發咗

力圖reu拍游水戲

飲醉變方力申

好啊

安76

記錯 係咪連登爆po記錄第一名

方力申唔飲酒？

佢又幾醒

少爺啤

個個都操肌

616飲過隻手工啤又係陳皮味

破冰轉身

啤酒，啱哂 6C

驚你到時顧住打j唔上水

佢啲啤幾好飲

咸檸啤應該唔錯

臭茜

飲過真係鹹

佢淨係會丁厹神同小占

一定要有更衣室情節

睇到有啲餓

爆料啦

[ViuTV又酒又宵夜]星期一2330-0000 有酒今晚吹 (7)

下po

想試咸檸但唔想要芫荽

唔係6分鐘？

燒肉配啤酒先一流

即係不了

咩事？

波傾 力圖

好掛住呀傾呀

班細嫌棄黃金sir

屌黃金條廢柴唔表白

真飲

神隊友

果集都覺得佢哋啲耳紅得誇張

飲到紅曬

屌
好似當時成一個半po都屌緊

原來全部人塊面紅紅地係咁解

真係以為係曬傷

掛住力圖

原來肥仔飲到勁紅

頂原來係咁 仲以為曬到咁

尤其是肥仔